點解bauhaus呢間野仲未執粒

香港公司
職員又黑口黑面 又mk
裡面格局又黑黑沉沉
又冇客 仲唔執粒？